點解樓下有啲車成日勁大聲響

一下下咁「呠、呠、呠、呠.....」
節奏平均
唔似係響安聲？
但係勁響
有冇巴絲知係防盜定咩黎？

唔明你講咩

濕鳩電單車

間中有架車勁大聲咁響
啲響聲唔似係響安聲（唔肯定）
因為節奏係好平均咁「呠、呠、呠...」
1.5秒一下咁
同埋個響聲係勁大聲
響十幾廿下停
想知點解會咁

電單車

電單車點解會咁響法？

點解會咁響法？

求解

應該係防盜

碟鎖

你下次錄音ok?

防盗
以前架車試過壞鳩左間唔中自己響
比人投訴

其實都係個安出聲

貨車倒後提示聲？

放氣嘩佬？放屁聲？

防盜

防盜。之前我車頭蓋個sensor 壞左，間唔中就會自己無啦啦響，搞到我勁撚唔好意思

但貨車倒後唔係「叮、叮、叮，叮噹～」咩
我果隻係勁響勁沉嘅「呠、呠、呠....」

防盜唔係「we we we~~」咩

點會1.5秒一下